【香港眾志】物業查冊揭中聯辦在港幹部或達1,400人 眾志呼籲全民反監察

咁重要嘅嘢
點解無人推
研究報告：
物業地圖：

中聯辦以及其關連公司多年來在香港購入多項物業，香港眾志翻查土地註冊處等資料發現中聯辦至少持有757個物業，總值近34億元，以此推算編制可達近1,400人，規模猶如小型「影子政府」。

黃之鋒 Joshua Wong指，中聯辦於2014年佔中後大幅擴展版圖，深入觀塘凱匯、沙田第一城等各區住宅，「梗有一間喺你左近」，反映中聯辦對港干預程度越來越大，呼籲巿民提供資料，反監察中央駐港機構。

羅冠聰 Nathan Law表示，如以每伙只居住一名中聯辦員工保守計算，中聯辦至少在港有逾722人，如以「一房一員工」推算，相關人員可多達近1,400人。他表示，700多個單位不是一個令人感驚訝數字，中聯辦作為建制派背後資源操控、統籌的幕後黑手，其人手編制遠比估計多。他指出，是次調查希望可「拋磚引玉」，讓更多香港人關注中聯辦擁有龐大資源。

立法會議員八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick表示，早前曾就中央駐港機構於香港推有物業數據及過去5年獲豁免印花稅向財委會提出書面質詢，政府回覆2017-18年度沒有中央駐港機構持有物業豁免印花稅，而眾志調查則顯示2017及2018年，中聯辦購入42個住宅物業，「中聯辦購入物業係比政府披露仲要多」。他相信，調查發現的700多個單位只是「冰山一角」，料還會涉及其他駐港部門，「現時喺政府獲得數字連冰山一角都不如」。

觀塘區議員觀塘願景 - 梁凱晴 Jannelle R. Leung指出，中聯辦九龍工作部位於觀塘海濱道，近年物業版圖擴張，她認為難免令人聯想到是針對立法會選舉作部署，雖然不知道中聯辦會如何干預今年立會選舉，不知道種票規模可以有多大，但市民應該盡快登記成為選民，抗衡建制。

push

推

Cia

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

嘩屌

Push

Tui

應該好快唔俾人查冊

中聯辦日日都最少有三架旅遊巴接放工。

幾時回水，中聯辦幾時唔駛守香港法律逃稅

retweeted

點解呢啲post 永遠推唔起?

好~~就好似監察老細攞完疫金有冇炒人咁撚樣

班仆街白食白住兼也文也武, 仲指指點點, 丫真係諗起都屌爆佢老母

呢班人會唔會有保鏢跟身呢

回水

起底!! 葉虎死撚咗未

pish

7毛睇唔到

我唔明
佢買咁撚多單位做乜鳩?
收租吸我地血?

推爆呢個post先啦！！！

要畀佢啲支那國安住，方便監察佢哋所謂嘅港獨份子

或好似上次散仔選民登記名冊咁入禁制令

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

公司冇配給私家車？

721831101

中聯辦個車庫唔係好大，估計都係十架車左右。

50人一部
只係150人姐，150個單位咪夠

原來係因為呢個原因仲以為係低級黨員所以冇配給

地少人多既問題 冇諗過中聯辦都有

721831101111

啱

仆街....多人到成個政府咁.....

Pushh

可能有啲就係做保皇狗body guard
李慧琼嗰啲

點至咁少, 華潤呢啲中資, 97前幾十年已經係香港買樓做宿舍. 淨係北角, 已經有唔少住宅大廈幾十年都係只租不賣, 可能就係中資擁有.

家訪

就算知 有咩可以做到

支共入侵

留意業主立案法團D紅底

應該轉咗落央企名

甴近平

推大

唔係中央政府嘅就比稅啦！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Pish

在港幹部係多過區議員N倍

retweet 左

特務，監聽，地下工作，兼職黑警

千幾人
全部政治工作

Up

支持

次次一提中聯辦買樓就冇人推

推到佢仆街冚家剷

留名

呢D就係中共干預香港一國兩際既鐵證啦!!!
鐵證如山係咁用既!!!!!!!!!!!!!

推推推

總有一間左近

香港樓市gogogo

，

唔好再燒警署啦

721

全世界有乜撚嘢政府會用公數炒樓

共產黨冇改錯名，共咗你地d產自用

終於多人關注
唔係都冇人知

事實香港樓市最少有3成單位係被支那畜HOLD住
高樓價只是賤畜們最無本生利的招數

Pishhh

1400人 最少都有1400票

唔該交番一億稅

北角個基地當年六七暴動英國佬都攻唔入

quote from Wikipedia
8月4日，政府出動訪港英軍航空母艦上的直昇機從天台降落，上下夾攻左派在北角的據點、位於英皇道與糖水道交界、大型國貨公司華豐國貨所在的僑冠大廈。競技神號航空母艦派出軍用直升機降落至僑冠大廈天台，軍警進入大廈逐家逐戶搜捕左派暴徒，主要目標之一為A座24樓4號室的學友社。當日英軍派出之直升機亦曾試圖降落至新都城大廈和明園大廈天台，惟該兩廈天台面積不足以讓直升機降落，軍警遂游繩而下。大搜捕之翌日，位於僑冠大廈之華豐國貨公司竟能照常營業。警隊在大廈內除搜出各式炸彈武器外，還發現有設備完善、包括有手術室的「戰地醫院」。警方在行動中拘捕漢華中學校長、「各界鬥委會」副主任委員黃建立及數名華豐工人，而培僑中學校長吳康民因在三號晚離開僑冠躲過被捕。警方撤走後，北角的左派青年學生集合於華豐國貨公司前面示威抗議港府「搗亂民居」。在這次示威中，掩護青年學生的工人們，開始用假炸彈封鎖要道阻攔軍警，為九月的真假炸彈陣埋下伏線[需要更好來源]。

爛頭卒先至住僑冠新都城

推啊

無法無天

新民置業同中聯辦嘅關係係點樣?